有日出咗gpa，小鳩有科走哂堂拎咗F

佢就去咗搵prof，問佢可唔可以俾個C佢，個prof就拍哂枱話佢：無理求C

樓主今次低質

毛里球斯

ok呀

你究竟做緊咩

睇你d膠po

有冇咁得閒

connie芝蛙都ok
10/10

正平係比小尻😂😂😂

說謊大鳩

0/10